點解無電影開拍香港警察同黑社會聯手合作

咁真實, 票房一定大收

你講呢套係紀錄片

拍現實經常存在既野做咩

誹謗罪！！
留名等報警撚

無間道?

樓主落左黎幾耐？